朱紅的水滴：這是正式錄用的五毛嗎？

朱紅姐姐：這是正式錄用的五毛嗎？
估唔到支那唔單止火箭失敗，連五毛都失敗過人！

近排新上崗的小同志 西門慶
完全不熟悉網絡長城外面的世界 改圖屈人時竟然忘記抹去Whatsapp右上角的通話圖案

尚未達成任務就觸犯不誠實使用電腦罪 出師未捷身先死

屈人post
(笑料)Sherlockholmes 原來有份去 愛國遊行

被撚狗post
依家d五毛為人抹黑其他會員，竟然偽造whatsapp對話放上連登

中銀61樓：你件垃圾 今晚劏左你

五毛狗不誠實使用電腦，我地群組嘅苦主話會考慮組團去報驚

支持嚴守法律

BTW 撚狗大師

愛國愛港，吾支持港獨

我（西門慶）

怕人唔知「我」係邊個呀嘛

傻屄

笑死

笑4

呢個名好熟
紅登果班黎？

朱紅姐姐？

幾年前舊登啲五毛高層

屈人手法高過之前好多，只係執漏咗少少嘢。
你唔好話，如果唔係改漏咗個電話icon，真係會好多人信。
成個故事加左幾個人物令人覺得唔似一人扮演，可信性大增。
其次sherlock holmes果句「連登仔咁on9，屈鳩佢哋係五毛咪得囉」，喱句大大增強咗可信性。因為連登近幾個月冷血言論暴增，唔知係邊班人引起啦，但依家普遍人的確趨向相信連登仔都係好賤格好冷血，而唔係針對戈一小撮有心人。咁所以如果佢哋見到個爆料whatsapp圖sherlock holmes講啲賤格嘢，佢哋會相信喱個係sherlock holmes真正嘅性格，因為佢哋覺得連登仔賤格冷血先係最合理。

真正嘅推理大師

是

唔怪得佢講野啲句子都奇撚怪怪
原來係大陸仔

之前佢一個post入面回左幾個冷血言論

找我？

姐姐點睇你啲手下每況愈下？

我對上一次block人係之前九龍灣地鐵站強姦果排 block左班冷血撚
然後我一click西門慶個post 就見到Show Blocked User - 西門慶
巴打一講即刻明曬

面係人地俾

早就Blocked哂，我唔理政治嘅都覺得佢哋好煩
遲下整啲新手包合集之類嘅嘢幫新會員block咗佢哋？

要